（有圖）被迷暈黨騙3萬元 婦女親自畫圖望緝老千！！！！！

畀外星人呃都抵啦

飯都噴埋

疑犯睇完應該都大大聲笑出黎

咁仲洗唔洗捉人 明明外星生物

左下降頭,主標題就迷暈,乜報嚟？

明顯就2單唔同新聞啦